今屆世界盃算唔算最冇氣氛既一屆

無意大利荷蘭 反而多左好多魚腩隊 觀眾席又空凳

唔算 完